如果個市無散戶，大戶靠咩搵食？

如題

散戶只係大鱷甜品。

正餐呢

大鱷本身就會互咬